# 4399运营SDK升级日志
----  

## v2.7.0.3
发布日期：__2016-01-22__
- 接入优易付短代渠道，支持移动、联通、电信三网支付
注意：新渠道暂时没有默认开启，如需开启，请通知运营同事; 若接入新渠道，请对照Demo重新配置AndroidManifest文件和
混淆文件。具体可以参考接入文档。

- 优化增量更新，优化增量包合并过程，避免解析包错误的情况
- 在用户中心页面（Web登录、修改密码、绑定手机）增加Web链接被劫持的处理
- 修复个别设备因SDK不能创建目录导致的微信支付组件不能更新的问题

## v2.6.0.4
发布日期：__2015-10-30__
- 增加微信充值渠道，所有游戏均可接入  
**注意：本次更新需要将Demo的assets目录下的m4399SecurityIab.apk拷贝到游戏工程assets
下面，其他接口及配置没有变化**

- 更新联通短代，去除对验证码位数的限制
- 修复一些bug

## v2.5.1.1
发布日期：__2015-10-13__
- 修改“我的订单”页面为“未完成订单”，只显示未完成和失败订单  
- “维护提示弹窗”的右上角关闭按钮改为在后台配置是否显示  
- “检查更新失败”弹窗：显示“退出游戏”和”“重新更新”  
- 升级联动优势两个渠道，增加验证码验证  
- 修复一些bug

## v2.5.0.0
发布日期：__2015-08-15__
- 联通短代升级，并重新上线
- 移动短代新增“联动优势”渠道
- 升级android-support-v13.jar
- 优化下微信支付渠道
- 优化退出对话框
- 修复一些bug

**注意：微信支付目前仅支持少量游戏，其他游戏不会配置微信渠道，
但我们将会很快支持所有游戏的接入。**

## v2.4.3.0
发布日期: __2015-07-20__
- 新增微信支付功能
- 修复一些bug

**注意：微信支付接入流程比较复杂，需要一些操作**  
1.在微信开放平台注册游戏APK包名，生成APP_ID  
2.使用微信开放平台提供的工具生成APK的sign值，并填入开放平台  
3.接入4399SDK，要更新AndroidManefest.xml中的配置  
4.添加回调Activity  
- 创建(游戏包名.wapi)的包路径，比如org.yjmobile.zmxy.wxapi；
- 将WXPayEntryActivity.java拷贝到下面
- 用开放平台生成的APP_ID更新文件中的相应字段
注意：不要修改包路径和Activity名字（微信SDK已经写死了，修改会导致没有回调结果）

Demo不能直接打开微信，需要配置一些参数，若需要接入或者测试请联系运营人员

## v2.4.2.1
发布日期：__2015-06-16__
- 增加短代退费功能
- 升级支付宝
- 修复Android 5.x上服务不能隐式启动问题
- 修复其他bug
- **本次更新AndroidManifest中有所更新，请务必同步配置**

## v2.4.0.5
发布日期：__2015-04-25__  
- 悬浮窗->个人中心,消息中心和投诉咨询页面的优化与完善
- 悬浮窗新增“发现”入口，原“关闭”入口移到“个人中心”
- 增加4399用户中心维护的提示功能，以在用户中心宕机的情况下给用户友好提示
- 优化未安装游戏盒时的弹窗提示
- 充值界面首页增加“历史订单”入口，以查看近期订单
- 修复之前版本的一些bug


## v2.3.0.4
发布日期：__2015-02-05__  
- 运营配置OperateCenterConfig更新  
  去除setGameName()接口，游戏名读取服务端配置，  
  去除setTestRecharge()接口，改为充值审核模式，模式调控由游戏后台完成，  
  去除setGameChannel()接口，改为读取渠道配置文件的方式，若需要打渠道包可咨询运营人员  
  [客户端文档](/Document/ClientDocument.md#%E5%88%9D%E5%A7%8B%E5%8C%96)中列举的配置是所有可用配置的示例
- 充值审核模式取代测试模式，并在后台控制该模式的状态，详情咨询运营相关人员  
- 支付宝升级，并进一步完善充值流程，修复某些机器上“取消”充值会Crash的问题  
- 悬浮窗->个人中心，新增投诉入口，详情参考Demo  
- 悬浮窗->个人中心，新增消息推送功能，详情咨询运营相关人员  
- 增量更新优化，优化了更新日志的显示和检查更新失败的处理流程  
- 修复之前版本的一些bug

## v2.2.0.2
发布日期：__2014-12-22__
- 新增短代渠道
- 移动短代策略调整
- 优化悬浮窗弹窗结构，改为扇形，优化弹窗动画
- 合并登出和个人中心里帐号切换接口到初始化的全局接口里
- 修复先前发布版本中已知的bug


## v2.1.1.13
发布日期：__2014-11-22__
- 没有游戏圈时增加弹框


## v2.1.1.12
发布日期：__2014-11-21__
- 增加充值测试模式
- 增加游戏退出接口
- 优化增量更新
- 扩充mark字段，新增支持'|'、'-'、'_'字符
- 充值接口金额改为整型
- 增加4399游戏盒官网、攻略、礼包3个入口
- 优化SDK初始化逻辑，加快初始化速度，修正了部分游戏启动时黑屏的bug  


## v2.1.0.4  
发布日期：__2014-10-14__  
- 修正配置中关闭游戏圈时，游戏启动是崩溃异常    


## v2.1.0.2  
发布日期：__2014-10-13__  
- 更换移动短代运营商  
- 新增悬浮窗样式选择  
- 修正2.0.0中隐藏按钮BUG  
- 增加个人中心  
- 增加4399游戏盒授权、游戏圈    
- 重构充值UI  


## v2.0.0  
发布日期：__2014-9-28__  
- 更新支付宝SDK2.0  
- 增加悬浮窗  
- 增加增量更新  
- 增加个人中心  
- 增加4399游戏盒授权、游戏圈    
- 重构充值UI  
